點解德仔老豆咁多人講,金鋪怕痛職員就冇人理？

明明大家都比胡南佬槍殺
但係就冇人做帛金比個職員

因為人地真係叫左佢唔好嘈,佢自己拿黎

agger

親情無價，佢眼神流露出個種可以為德仔死既覺悟。睇到我都對住部電視跪低求湖南仔俾返個仔佢

屌你

完全唔好笑 你作呢句野有冇兩日？

咪係 上面成班盲撚

根本德仔老豆抵死，叫左佢唔好埋去啦

湖南佬都死左
算啦

事實黎，就好似睇三上忍唔住要除褲屌一樣，呢啲就叫演技。

做咩姐你